發現啲南亞囡囡都幾撚正，可以點識佢地？

頭先撞到件幾正

[url]呢隻印度妹竟然可以生存到依家？？

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
類似呢啲level

Hi, may i fuck you?

吓，只係識上連登問，其實我就覺得你放棄啦

搵UST蝻通完屎眼先

太直接
我怕羞

有啲叉妹嘅五官仲好睇過白鬼

研究下啫

佢正唔正？

豬

現實無戰鬥力既連登仔最需要搵南亞配種

星期日去維園or中環

Fuck you muslim

用咖哩一包引佢